德福花園休班警昏迷 老婆發現已太遲

昨晚近11時，九龍灣德福花園S座一個單位，姓蘇女子(55歲)報警，指其姓黃同齡丈夫暈倒。警方接報到場，將事主送聯合醫院，但搶救證實不治。警方經初步調查指，死者為休班警員，事件並無可疑，死因有待驗屍後確定。據了解事主有身體病紀錄。

休班警......

抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死

報應

55歲
臨退休先搞D咁既野

一世做狗

慳返筆長糧，交稅條氣順的

你都傻， 怪返筆長俸

死都唔去聯合, 去聯合通常出唔返黎!

口德呢

老婆

呢句啱呀

又無左件

Call白車邊有得你揀送去邊